Financial analysist

成日見公司請analysist
聽講人工唔錯，係咪好難apply 到架？
有冇做緊既人講解下

利申：讀會計，牌都未考到

串都未識串就收皮

analysist?

My friend peter is a financial manager at Hilton. If he takes the job at Morgan Stanley he will be five thousand dollars a month better off but hea still better off now than he was two years ago when he was working below everyone else in the department. He thinks a financial assistant position is beneath him. If he hadn't taken the CFA exam level two two years ago he wouldn't be working as a manager now. If he had pursued a career in sales rather than finance his salary would be much lower. If it hadn't been for his uncle's referral, his career wouldn't take off now and he wouldn't start earning a lot of money.

Analyset 呀

串啱個字同考到CFA再諗

Five thousand ? fifty thousand